[棍波L求教]想換棍仔新車有咩選擇？

揸咗Lancer 1.6MT20年，繼續keep的話要放啲本落去。但又好似唔值。依家想揾架大少少，坐得舒服啲嘅棍仔車。 唔知有咩得我揀呢？

買架hiace,棍波

budget?

只有1仔牌表示遺憾。

自己想預40個， 老闆只批35樓下

考棍波，竟然唔係棍van而係棍私

Jazz RS 6MT 新車19萬

sti

龍尾喺大角咀呀

而家香港棍仔得細車、跑車同商用車
中大size房車基本上絕跡

mx5 1.5

btw KIA Stonic，35萬夠你買兩部襯衫

35唔得

自膠
睇唔到要大小小

I30N 諗唔諗??
行貨就到港

再唔係BMW 120棍
係冇咩力水

3年車就得

35萬好似唔夠

利申 Ford Fiesta ST 棍仔

ST仲有新車咩?

370z

35萬夠你買新車一樣既二手Fiesta ST了
仲有錢剩可以換條喉

佢話要新喎

咁買Megane 好過

呢個價好尷尬
買番jazz算啦咁

也許當時年紀小諗住唔用未唔要了囉。但清仲有冇其他推介？

有諗過， 不過覺得不如整好自己果架Lancer可能更好玩。

你又冇van牌私家車35內棍波真係冇乜得揀
二手就多，新車應該都係Stonic大戰Jazz RS
但係Jazz條龍好長
聽講某啲牌子其實有得訂棍，不過一來要自己R sales，二來要等足一年

無尾箱唔係幾鐘意。 BTW, 之前velostar好似都幾相似。

呢樣真係要諗吓點先申請到追加撥款

有又唔拘呀最多續多次牌。其實考嗰van牌都唔難，不過我都係覺得私家車會好玩過van. 唉， 點解棍仔車得咁少選擇。

因為香港路面情況真係唔太適合日日揸棍
而家連搵食車都有一半係自動波

聽講Mini可以揀棍

其實人老咗， 身肥咗。 以前鐘意個啲細車仔篩走咗就更加無得揀。

wrx sti 2018

swift

FD2 EVO STI

swift sports

唔記得咗
Jimny

Hiace 新車只有自動波

都係細。clubman同countryman個樣又怪怪哋

Alfa Romeo Giulietta 好似幾靚仔， 但都係細。

屌你老母咁你返屋企含撚啦

Alfa 代理好似唔再返貨 淨係做保養

呢個價位 新車大少少既車唔到你諗

二手盤就多選擇既，年份又新，例如focus Rs

不如二手
用剩番既錢執下架車佢啦

大家分享吓姐，唔啱聽我未唔講囉。 我真係覺得1.6MIVEC會好玩過1000turbo姐。 各有所好。 無論點都好， 多 謝你熱心回應!

唉， 二手都唔係易搵， 自己又唔識睇。 真係撞彩架咋。一唔係就退一步買自動波海闊天空。

慢慢搵囉如果唔急
再唔係你試下colt r?

二手買架Audi S1 囉
再唔係梯丫佬大把人放

講完一大輪 之後又講揸返原本嗰架 真係屌一聲出嚟 換左佢把啦 一陣驗唔到或者中環保狗個驗廢氣你就又煩又跌錢

50萬以下跑車.

2手honda civic type R, 抵唔抵玩?

咁正常一架中大size 嘅房車真係冇棍嘅價值
D 波走天涯

睇Bmw, 代理可以訂棍

Focus RS

適唔適合揸棍波同香港路面完全冇關係
跟本係唔識揸先會咁講

揸跑車個clutch咁重塞紅隧都咪話唔辛苦

有咩要整？

我其實覺得舊時啲車其實少野整過而家啲車。

娃佬啲膠硬晒，勁漏偈油。
有車房話哩啲心機嘢，要放低一頭半個月俾佢慢慢整喎。唔知有冇昆鬼我呢。
依家車底要舖紙皮， 唔係車場啊姐就屌鬼。

同隔離架BM7仔鬥漏。

現實d 啦， 又要有尾箱， 又要大架， 仲要棍， 又唔係多budget, 整番你架lancer 啦

你講得啱，就算budget多啲,想要棍同大真係難。
其實我真係唔現實架。如果我現實啲都唔會一架爛鬼日本車揸咗二十年喇。

上年BMW有批120i 有棍

如果淫夫入i30N wagon 就正囉。中咗我想要嘅。 不過唔知佢價位幾多。

一係你唔好要新車，日本bid架Legacy Touring Wagon 棍囉

始終 colt r 停左產... swift sport 會唔會好d

香港唔撚入

我就係揸緊架棍波三十五萬樓下既五門全新車， 點知你仲要有尾箱車， 香港有尾箱車選擇都小啦， 你估你廿年前咩

i30n有用wagon咩？
hatchback 有番呀
仁孚收緊訂
話明38萬以下

34個齊M package kit, 可以考慮
出面吹緊19年1系出新款會轉頭鏕, 係就要快手

上網睇fastback果時見唔知邊個車展展板show 佢會有hatchback, fastback, coupé 同wagon. 幾時有都冇講。不過搵唔返果頁
當然唔係見佢話香港有喇。
其實fastback 都好正。

我而家揸緊f20 118棍，基本上無咩投訴。要快都叫跟到嘅，辛苦啲啫，想快就真係要升級做你

我想搵S1,但搵唔到

之前有老友放, 22, 黃色, 唔夠一萬公里
好抵玩

自 ，果頁搵返，不個係我自己ff. 只係有i30hatch, wagon, N 同 fastback.
[url]
[/url]